想喺Amazon買tempur millennium pillow

想喺Amazon 買tempur millennium pillow，依家83歐，平過sogo但又未係最抵....好掙扎
加上直運超貴，集運個體積重都170up，有無集運黃店介紹下

一個集運要170？

好多間都計體積重，變咗3.5kg....